平時邊度買衫（女）

我廿中啦，著住以前啲衫好似扮學生咁，連身裙又太老積，依個年紀都唔知去邊買啲smart casual返工好。

以前會買H&M，I. T., Cotton On, Gap，宜家覺得料太差

Uniquo就太易撞款

其實近排鍾意行Market Liberty, 有啲款都幾特別，但就知得一間。有無絲打可以分享多啲類似依款既衫舖呀？小店也可

push

近排好鍾意行旺角一間樓上舖 不過d style未必人人岩 闊袍大袖咁

zara囉, 大把斯文番工款
再唔係你網上買都得. e.g. ASOS

有冇圖呀

近依年zara啲款同H&M差唔多呀～
無啦無啦
反而多咗行馬莎，雖然都係難搵
ASOS買過一次，都ok ge...

collect point?

Gap

我驚比人話賣廣告

嗯嗯，我都有睇，唔知有冇多啲選擇，小店咁呀？

搵唔到呀
so sad....有冇多啲hints呀？

你去ig search啊～ 喺好望角 我買到做左會員

想試下係ZOZOTOWN 個網買日本衫
好似幾方便

我淨係試過淘寶同ASOS咋

搵到啦，謝謝你

zozotown好多日本牌子唔寄香港
同埋唔係要日本/JCB信用卡先得咩

價位如何？
見佢好多都冇價錢

多數$200-$300 用料幾好

LCX 好多OL店呀，減價時會好平

FRAY ID
FRED PERRY
GELATO PIQUE
INITIAL
JACK WILLS....

MIRAMAR 有GU

如果韓國衫斯文feel有冇推介邊間買